搵下chem lab 有冇 volumetric flask

冇咁易teamkill

個frd整合左d 有物資嘅地方
希望暫時解缺燃眉之急